title: Toutes les resssources pour la classe de 2de


[![Demonstrations](images/Demonstrations.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/demonstrations/) [![Ensembles de nombres et intervalles](images/Nombres_et_intervalles.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/ensembles_de_nombres/) [![Les identités remarquables](images/Identites_remarquables.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/identites_remarquables/) [![Calculer avec les racines carrées](images/Racines_carrees.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Calculer_avec_les_racines_carrees/) [![Résoudre une inéquation](images/Inequations.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Resoudre_une_inequation/) [![Résoudre un système d'équations](images/Systemes_d_equations.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Resoudre_un_systeme_d_equations/) [![Pourcentages et évolutions](images/Pourcentages.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Pourcentages_et_evolutions/) [![Fonctions affines et droites](images/Fonction_affines_et_droites.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Fonctions_affines_et_droites/) [![Sens de variation d'une fonction](images/Sens_de_variation.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Sens_de_variation_d_une_fonction/) [![Tableaux de signes](images/Tableaux_de_signes.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Tableaux_de_signes/) [![Coordonnées de points et configurations du plan](images/Coordonnees_de_points.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Coordonnees_de_points_et_configurations_du_plan/) [![Vecteurs du plan](images/Vecteurs.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Vecteurs_du_plan/) [![Déterminer graphiquement la racine carrée d'un nombre](images/Racine_carree_graphiquement.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Determiner_graphiquement_une_racine_carree/) [![Construction d'une tangente à un cercle](images/Tangente_a_un_cercle.png){ width=10% }](https://jeanyveslabouche.forge.apps.education.fr/monclasseurdemaths/lycee2de/Construire_une_tangente_a_un_cercle/)